求渣打抽新股電話and快捷鍵

今日2886 6266打左過去 佢又話唔係 幫我轉左去排隊 同比左個號碼我 話呢個先係（2886 6266） 我一睇 咪一樣... 究竟邊個先係 求解答加快捷鍵。

佢幫我轉果條線 等左成粒鐘都未有人接

eipo算啦屌

唉 我都係搵日假期 去cut撚左個渣打account 轉HSBC / 中銀

渣打真係垃撚圾

14325